張竹君稱整體確診仍很高需再觀望 籲市民要忍耐勿鬆懈

張竹君稱整體確診仍很高需再觀望 籲市民要忍耐勿鬆懈
2020-08-03 HKT 17:15

"本港新增80宗新型肺炎確診個案，是13日以來，單日確診個案首次少於100宗。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，今日的新增確診數字看似較低，但整體仍然很高，回想以往只要出現一、兩宗確診個案已經很緊張。她認為要觀望多幾天，才知趨勢是否向下。"

忍耐勿鬆懈，可以照出街